====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans ce texte , Bruno Fortier livre son regard sur la ville contemporaine L ' architecture se réinvente;
Entity Name (Type) :: Bruno Fortier (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Bruno Fortier (PER)
Total entitiy counts: 1

